[Useful Idiots] WSJ: 覺醒中共 北京用進步主義修辭攻擊西方

Same as with CCP, the Western libtards and SJWs were also are our enemy because they share the same AuthLeft concepts to take control and replace us all. Therefore, we should take a look around us and see how many enemies we have to dealing with.

Please help me to translate this post

The Woke Chinese Communist Party

By The Editorial Board
March 7, 2021 4:52 pm ET

Chinese state media rarely deserves attention but lately it’s taken a notable and instructive turn. It is invoking the woke themes of American progressives as a propaganda weapon against the U.S.

“Canada, the UK and Australia, three members of the Five Eyes alliance, have recently taken action to put pressure on China. They have formed a US-centered, racist, and mafia-styled community,” said a Feb. 23 editorial in Global Times. “They are becoming a racist axis aimed at stifling the development rights of 1.4 billion Chinese.”

The Communist Party-run paper notes that the members of Five Eyes, an intelligence-sharing network, “have a strong sense of civilization superiority.” U.S. Sen. Tom Cotton is a “neo-Nazi and extreme racist” and “the Trump administration is an extremely typical white supremacy government.” By resisting this bloc of English-speaking countries, the editorial concludes, “China is not only defending its own interests, we are also defending the diversity of the modern world.”

Note the use of “white supremacy” and “diversity” and “civilization superiority,” which come straight from the progressive critique of America as a country that is “systemically” racist and oppressive. The Global Times editors may be crude but they’ve obviously been reading the New York Times . Their dismissal of Mr. Cotton as racist is what you see on progressive Twitter .

Readers of a certain age will recall how the Soviet Union’s propagandists used the social and antiwar turmoil of the 1960s to sow dislike of America around the world. But whatever its political differences, the U.S. then was still largely confident and united in its fundamental principles.

The aim of the civil-rights motion was to match American follow with its founding rules, whereas at the moment’s woke activists discover America basically flawed. The entitled employees at Google fear extra concerning the Pentagon than they do Chinese language censorship. China’s ruling Communists are attempting to take advantage of this rising lack of American self-belief as they bid for international supremacy.

The reality is that the U.S. is among the many most numerous and tolerant nations on the planet. So are the opposite 5 Eyes nations. Political criticism is tolerated and is a core democratic energy. In the meantime, China’s Communists are trying to erase ethnic Uighur Muslim identification in Xinjiang whereas repressing Tibetans and different minorities.

China’s elites assume they’re profitable the worldwide competitors as they see an America wracked by division and self-doubt. They’re overestimating American weak point, however their invocation of woke ideology exhibits they notice its menace to American confidence and functions.

Journal Editorial Report: The week’s greatest and worst from Kim Strassel, Invoice McGurn, Mary O’Grady and Dan Henninger. Pictures: SpaceX/Shutterstock/AFP/Getty Pictures Composite: Mark Kelly

push 1

push 2

push 3

人地冇拎黎用 呢d本來就係極左馬克思主義思想

係你地班賤種左膠投入晒馬克思懷抱

true
文革不知幾進步，破四舊

理想：全世界進步，消滅獨裁
現實：獨裁國家對內消滅進步，對外以進步之名消滅自由

push 4

Bin C

push 5

Pish

我已經唔再相信民主自由
獨裁殺人先有體制優勢

推！

thx ching

push 6

push 7

AuthLeft 簡直係毒瘤

Authleft 啲用詞轉一轉同極右一撚樣

歐洲有食過馬克斯鐵拳班左派都仲叫正常些少
美國嗰班新馬克斯就當自己救世主
不過最噁心係班黃左 食過馬克斯鐵拳走去群埋班白左吹奏極左思想

篇野係寫得幾好, 佢講出中共同蘇俄一樣, 利用美國內部弱點, 用返果D野去攻擊佢地

蘇俄利用60年代左派

中共利用今日左派

左派永遠無撚用, 只係做敵人棋子, 搞死自己國家

西方人太過天真，因爲平安咁耐。
一個極污染國家日日夜夜講 「綠色乜乜」，得TRUMP睇得明CCP啲門面嘢。

美國左膠溫室小花黎，唔知咩叫真正嘅邪惡

champagne socialist
億萬富豪都話自己左派